[不服來辯]風水d所謂統計有無p value

同問星座

α set幾多先？

Sample size幾多

有無contril group?.?